新手一問，若果特朗普加徵石油關稅紐約期油會點

假設，國際油價係25元，美國關稅係25元，強行將油價升到50元，紐約期油係咪會升到50元？另外3175是不是跟紐約期油的追蹤etf？

升到50元
跟國際25元

睇返3175追蹤
S&P GSCI Crude Oil TR

咁標普油價係咪跟美國國內油價定國際油價？

推

同問

跟國際25元

有冇巴打可以詳細解釋

標普都係？

其實我估哩度可能冇人知

一半一半都有

我估紐約期油都係25
實際價格就50

9估

我都覺得正路係咁，否則政府一個行政手段可以升成倍

NY25 國際0

美國係出口國，唔係入口國